唔係話全民口罩嘅咩，無人理嘅

全民口罩點解無人推嘅

文宣少，行動少

再係咁落去，以後出來遊行嘅和理非真係會越來越少

推啦屌